俾個 account 林鄭?

平台依到咪有囉

最多唔問候屋企人

全民公投，落實雙普選！

叫佢落7仔買啦

佢有@gov email

想睇梁振英開po多d

廢老KOL有咩好睇？

想睇佢開live

佢八達通都未識用 上連登太高端喇

仍以為7仔得廁紙賣嫁渣

你咪信佢講話想要平台對話, 條友扮野咋

怕佢頂唔一分鐘

我係特首，你問我答

6月做都仲有誠意
今日 傾閪咩？

【大家未累呀】一人一Post回應林鄭月娥行動！！！（內含回應圖！）